你何以始終不說話

我 求大家開口說話 問心講出不快吧
事與冀盼有落差 請不必驚怕
我 明政府不願聆聽
仍遊走金鐘灣仔 佔領草地引共鳴